71老銅見

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

手足整咗過千個連豬襟章7.1派俾大家，大家唔係唔出呀嘛～

SOGO SHOPPING

2點維園見，無懼！唔好遲到！